嘩屌，藍絲係YouTube 賣廣告

啱啱睇睇下YouTube，突然見到個廣告

以下係條link

麻煩各位入去即刻stop+dislike + report

咁光明正大
點解唔出樣？

同咁多單被自殺有關既暴暴channel可以出鏡

推

report

我記得我哋都有手足賣廣告

膠錶睇來今次唔掂

推

呢個係集合同行動gp 黎

而家算唔算證明獻世派同暴暴channel係有關聯

屈小姐唔係話正義之師唔使幪面嘅咩

條眉

得閒無嘢做就click 入去用背景播 佢俾廣告費都俾死

樓主pin please

告急《香港獨立聯署》

仲有4日就截止

仲差成六萬個簽名啊啊啊啊啊啊啊啊

晒你30秒時間簽左佢，記住確認電郵

請 廣 傳！

Done

再推